［蝻禍］排隊買JJ Concert飛 港男被蝻男斬

Source:

紅磡黃埔花園環海街通利琴行對開，早上6時許，26歲青年排隊輪候林俊傑(JJ)演唱會門票期間遇襲，遭兩名南亞裔男子持刀及木棍襲擊。事主閃避不及左手被斬傷，惡漢傷人後逃去無蹤，傷者自行乘的士到醫院求助。

林俊傑，新加坡男歌手、詞曲創作者、音樂製作人，暱稱JJ，在台灣定居。「JJ 林俊傑香港演唱會2018」將於9月23日至25日共3場，在紅磡香港體育館演出，門票於本周三(8日)公開發售。據知，遇襲事主，於昨日下午3時半左右到來排隊。而現場也有其他人在排隊，但拒絕接受訪問。

cls蝻畜

多謝張超雄

屌而家排隊買張飛都比人斬

屌你老母南亞狗

香港越來越越危險

斬人點都比抄賣pk

所有蝻亞狗死全家

藍絲：個男仔都唔係好人，好人好者點會睇JJ演唱會？